上環警察舉橙旗，將會開槍!!!! 各位巴打快散!!#

留力Be Water!!!! 不受傷不被捕!!!!

準備緊橡膠子彈!!!快D散

推

真係唔好搏命呀

散啦 be water啊

已經開緊槍!!!

仲留喺上環戇尻尻
落元朗幫拖呀

屌開左

即刻入元朗
留係到無意思

快D散。求下你地

開咗好耐

速龍而家狂開槍!!!!快徹!!!!

推推推

唔好再係上環送頭 立即入元朗救人

推!!!

屌那星開咗好幾槍

退啦⋯⋯

be water!!!! 上環巴打快徹!!!! 唔好受傷

要打入元朗打

咩槍

留力!!不受傷不被捕!!!!

慢慢同佢地玩。今晚玩夠!!! 唔好再硬碰!!!!

推!!

比人圍緊？

如果有巴打受傷=狗隻嬴!! 千其唔好比狗嬴!! 快D徹!! D狗已經顛左